小弟不才，寫咗幾隻字，整咗啲文宣圖，望各位笑納。

唔加水印，大家隨便攞去用，麻煩哂！！

btw 有冇人係文宣admin，想入公海gp。

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

多謝 等左好耐

會唔會share去啲文宣谷

搵唔到admin

唔洗啦，搵到另一個文宣gp，Ching麻煩你。
btw 依個gp send唔到嘢

pish

好靚 多謝巴打

巴打有冇高清d既原圖啊
好正想做wallpaper

有冇 svg

請問另一個係咩呀 我都想幫手宣傳呀

777文宣稿件意見谷(無人駕駛)
本谷主要用作協助用家解決稿件上問題或發佈/製作稿件。
不是用作討論時事話題用途，敬請大家留意。
用意在於減少製作者或協助者追文時間，以及為免求助者訊息石沉大海。
麻煩各谷友合作，謝謝
行動相關 @welovehk

稿件大合集頻道

點send svg檔出嚟？？

Google drive ??

因為小弟係寫完再用snapseed tone，所以去唔到好清。
btw 已加svg，多謝大家支持。

推